\documentclass{beamer}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\usetheme{Frankfurt}

\title{Ofimática Web}
\author{Nicolás A. Ortega Froysa}
\institute{CEU San Pablo}
\date{\today}

\begin{document}
\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Tabla de Contenidos}
	\tableofcontents
\end{frame}

\section{Teoría}

\subsection{Instalación}

\begin{frame}{Requisitos}
	\centering
	{\Huge Servidor}

	\hfill

	La {\it nube} es un servidor de otra persona, no nos engañemos. Pero mejor que
	el servidor sea el tuyo y no de otro.
\end{frame}

\begin{frame}{Instalación}
	\begin{itemize}
		\item No precisa de instalación en la máquina cliente.
		\item Requiere de más seguridad en su instalación.
		\item Puede requerir más conocimiento técnico.
		\item Se ha facilitado bastante con {\it docker}.
	\end{itemize}
\end{frame}

\subsection{Gestión de Usuarios}

\begin{frame}{Registro de Usuarios}
	\begin{itemize}
		\item Cuentas de usuario
		\item Datos más persistentes
		\item Cuotas por usuario
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Usuarios Anónimos}
	\begin{itemize}
		\item No hay necesidad de crear cuenta de usuario
		\item Más anonimidad
		\item Se identifica por medio de un UUID
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Etherpad}

\begin{frame}{Características}
	\begin{itemize}
		\item Código abierto
		\item Lo puedes montar en tu propio servidor
		\item No se tiene que registrar
		\item Hay muchos servidores públicos
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Fin}

\begin{frame}{Fin}

	\begin{center}
		Hecho con \LaTeX{} y neovim
	\end{center}

	\hfill

	Copyright \copyright\ \the\year\ Nicolás A. Ortega Froysa
	<nicolas@ortegas.org>

	\hfill

	Este documento se distribuye bajo los términos y condiciones de la licencia
	Creative Commons Attribution No Derivatives 4.0 International.
\end{frame}

\end{document}
